屌你鄧炳強呢張相又影得幾好喎

成個北洋軍閥咁

咁佢徒有軍閥嘅獨裁

唔好屈 段祺瑞人品好好多
仲要反共

北洋軍閥其實係好本土, 為自己個鄉土做好多建設

北洋軍閥係一直被國民黨史觀抹黑的

元朗咪佢土地

用軍閥比係抬舉佢

咪撚侮辱啲軍閥

北洋軍閥都識尊重讀書人同學生,你唔應該侮辱佢哋.

佢真係好撚乸型

開口成個傻仔咁

連禿鷹禿頭都man過佢

1926年3月18日，數千名學生在段琪瑞執政府門前示威請願，執政府的衛隊居然在慌亂中開槍。在得知衛隊開槍打死學生之後，段祺瑞頓足長嘆隨即趕到現場，面對死者長跪不起，之後又懲處兇手，撫恤死難者家屬，並從此終生食素，以示懺悔。

面對學校舉行的各種悼念活動，以及全市的「國民追悼大會」和各種報刊的廣泛而詳盡的報道，段祺瑞執政府也沒有進一步對受害者加以清算，對學生進行秋後算賬，而是默許了人民的各種抗議活動。

好神聖

你都on 撚鳩

哇,100年前既大粒佬都咁

本土主義係人類天性

五四運動啲警察都克制過依家.

你就on撚鳩，無kmt同ccp，中國一早支解咗，香港唔使搞到咁
我要陳炯明、閻錫山，都唔要孫中山吊你孫匪勾結共匪加壓地方本土派

其實北洋時期 係中國最開放既時期
人才輩出 思潮湧現

第一次知

你岩

孫=暗共

就係咁引咗共產主義嘅幽靈嚟中國

呢啲先叫優良文化
下屬做錯野搞到自已，搞掂下屬罰埋自己
真正人人平等

蔣介石同佢關係唔錯
仲自認係佢學生

頂帽太撚大定佢個腦太細？

鄧爸 好型呀
好想同鄧爸瘋狂辯論

咪影衰北洋啦

民國軍閥時期應該係近代中國最好既時代
比D 歷史書寫衰哂

push

北洋軍閥都會拎錢出黎搞大學
軍頭就派隊兵去搞大學

中國人係倒退緊

大dodo

最後共產主義贏

知道咩叫柒頭

多撚謝國民黨搞北伐

唯一接受到係聯省共治下既中國

孫文條野心家
幫手將東亞大陸變做蘇聯嘅黃俄羅斯，自此萬劫不復

個堆軍閥知自己讀書少 一介莽夫
所以敬重讀書人
咪撚攞班毅進星比

狗隊大隊長

我諗起周梓樂

好多都唔係莽夫

好撚似

新彊 盛世才好似都唔差

段祺瑞會為槍殺學生而下跪同終生食素呢個軍閥驚殺後生仔殺得唔夠多

真係好似

白粉強

無咁大個頭帶咁大頂帽

根本係副眼鏡托住頂帽

diu

冇咁大個頭學人戴咁大頂帽

民國初年，軍閥都識尊重文人大學生

北洋軍閥都識尊重讀書人，唔好侮辱左佢地

講真
呢啲奶共擦鞋仔邊配
以為自己好叻又好口才
其實喺香港人太善良

大DODO

ff 緊變咗第日啲歷史書

唔好侮辱北洋軍閥

仲要咁多正評

唔係話唔係張學良條屎忽鬼嘅話
老蔣一早滅左共咩？
定係又係假歷史黎
btw
覺得讀左咁多年書
教俾我地嘅歷史都係假嘅
好多野都係上黎連登糾正番

自膠
巴打係講緊孫大炮北伐北洋

孫中山北伐

定係我又撈亂左打袁世凱個次
我都係睇番啲資料先

會唔會擁兵自重搞軍事政變

下面個d可唔可以比埋名?

軍閥有咩問題，唔好俾中史洗腦
好多都係明君，例如閻錫山喺山西發展教育事務，打仗又屈機

咁應該要再收窄到南邊圍
721大把元朗居民俾班牛屎鄉黑打

孫文都暗共的話，呢個世界冇人係奶共
孫文為咗佢個大一統夢，要自己做全支那總統，不惜勾結共產國際，借馬林、越飛之流顛覆中華民國合法國會。自己臨死之前，竟然委任胡漢民為代理大元帥。按道理，大元帥=總統，總統身故，應該由副總統亦即元帥唐繼堯繼任，幾時輪到胡漢民？胡漢民乜嘢職位都唔係，只國民黨中央委員會主席，而國民黨只係中國嘅其中一個黨，點計都黨大於國。但孫文唔理，為咗佢嘅大一統夢不惜引入列寧式獨裁政權。孫文正正係中國陷共嘅罪魁禍首

打袁世凱係二次革命，之後佢搞多次護法運動反對段祺瑞，之後先再北閥…孫文其實從來都想做全中國嘅大總統，但法統喺北洋手上唔係佢手上，咪一次又一次咁以「革命」為名武裝判變，企圖推翻中華民國合法政府。最後，佢借共產國際力量成功咗…

講段祺瑞會為槍殺學生而下跪同終生食素有冇可信嘅source 呀
search 完都係得啲內容農場

PK鄧短命相過唔到57

咁又係
聽講嗰個時期嘅山西係全部地方入邊發展得最好

Exact7ly

唔該巴打

咁睇得起佢

介紹你睇余杰本“民國之死”

唔好侮辱段祺瑞

段其瑞

以前中史完全無講過軍閥之間有咩分別, 淨係講到好撚亂打哂仗, 其實軍閥都有好人壞人, 唔係個個都好似孫殿英呢d 大仆街咁

咪成日用軍閥黎比喻班廢狗

佢地冇軍人lv咁勁，班廢狗只係識打手無串鐵嘅平民

而家中史都係講下軍閥混戰同府院之爭

軍閥冇歷史書寫到咁仆街
可以睇下余杰本1927民國之死

北洋政府時期，係中國其中一個好自由民主嘅時期，唔係邊會有五四運動

班軍閥好尊重讀書人
搞左好多學院, 大學
其實如果中國係keep住分裂成咁樣管治至今可能仲好

呢個炳強俾中共洗哂腦
勾結中共有邊個好下場

中學比人讀果本中史根本係編輯過既考才
你試下答卷果陣quote出面既史書, 一定fail

唔好用汪威遜侮辱山本五十六大將

鄧小強柒好多

湖南都督都唔係咩好人

下場，就係俾共產黨炸死。

五四係因為巴黎和會先發生喎

聯俄容共？

問題係，當你唔滿意一個軍閥統治，你可以走去其他地方而成本唔高。山東出咗張宗昌，廣東都有陳炯明；袁世凱獨裁，都仲有蔡鄂抗衡。而家全支那都係共產黨天下，你要逃避佢就唯有出走去外國，成本高幾多？

與其話「容」共，其實係將國民黨列寧化，將國民黨由一個泛亞主義嘅政黨改組成為一個列寧式嘅粉紅色政黨

孫中山其實係咪暗共黎

係二次護法嗰陣陳炯明起孫逸仙飛腳,但因為孫想統一中國所以共產國際就搵佢話幫佢統一.不過條件係要聯俄容共,但中共最初都唔想同kmt合作,不過共產國際一話cut budget就跪低咗.

屌你呢條撚樣戴住頂帽個樣成個賊咁
除左9up 之外冇忽似人

閻錫山搞山西真係幾掂

不擇手段囉
同埋佢思想上確實係有左傾嘅
十六字綱領入面有平均地權

三民主義其中一民就係共產主義,所謂天下為公就係咁解

曱近平 習曱甴
曱甴強 鄧炳強

都唔係暗咖，都好出面
蘇聯先係搵張作霖，再搵吳佩孚，全部碰壁先搵孫文。前兩個都認為問蘇聯要錢係漢奸行為，但孫文飢不擇食，兩邊一拍即合

佢而家根本就係軍閥

打袁世凱嗰時
仲要啲人向佢本人效忠...

衰過軍閥

好似當初孫文有再搵日本
日本因為中日盟約毀約一事唔再 show佢
佢為奪權先有理無理引蘇俄入支那

賊頭賊尾
黃袍加身都只係賊王樣

成個5星大將咁

西原借款之後孫文就喺日本人眼中失寵
最初孫文喺德國人手上拎咗二百萬嚟成立非常國會。（李國祁，《德國檔案中有關中國參加第一次世界大戰的幾項記載》，載《中國國民黨建黨80週年紀念》）
但二百萬係唔夠，呢個時候馬林、越飛同鮑羅廷帶住喺沙俄貴族抄家得返嚟嘅金銀珠寶嚟到中國，孫文就用蘇聯錢繼續搞革命（巴讓諾夫(Boris Bazhanov)回憶錄）

似日本文化咁囉 間公司或者政府出事係會引咎辭職 道歉同賠償

呢樣野係尊重雙方

不過港共賠支共都唔會做到呢點 只有被辭職

閻錫山治下既山西既教育率好似仲係當時全國最高

Agger
好似孫傳芳，吳佩孚呢d都有推動省聯自治
覺得應該多d人知

呢條孫中山原來咁撚仆街
為左奪權乜都得架佢

邊有咁容易洗倒腦，奶共係手段，賺人民幣先係目的。真係被洗倒腦呢啲撚樣就唔會將仔女送晒去歐美國家啦

除左成日打仗之外無咩衰野
對外借錢發展本土經濟
對內有言論自由有議會半民主制

傻強好型

吳佩孚
閻錫山

岡村寧次先無er er咁弱智無品
岡村寧次既部隊好有紀律
咪撚同黑警黎侮辱皇軍